香港人應該視勒邦占士為榜樣，學習點樣爭取人權

Lebron

爭取人民幣？

但係我無咁高

無得學

如果佢係廣州黑人

依家死咗

搵食啫犯法呀